漏咗部電話係巴士俾人攞走咗仲有冇得救

用尋找我的iPhone見到條友喺中環
然後係我瘋狂打電話之下佢熄咗機

報警

冇 樓豬準備買定新電話

報咗了

準備好入手iPhone SE

你部iPhone6？

7

柒

用尋找我的iPhone鎖左機未

黑仔到仆街

鎖咗都冇用 我諗攞咗去賣了

睇晒樓豬啲相

佢咁都睇到 有密碼㗎喎

Iphone7都係值幾百
唔好咁灰心
希望你搵得返啦

部機係值幾百 但係裏面嘅內容係無價

2020唔會冇Backup掛

真係想攞返咪同條友講你出2千蚊買返佢囉

有
巴士有車cam

咁你又啱

都要搵返嗰㗎巴士先得

都要佢理我先得㗎 我諗我部機已經重設左了

下次lockscreen set 拾獲有獎金高過二手價

岩

我自己幾好彩
係黨鐵跌過銀包 有好心人執去客服
另一次係電車跌電話 即刻借人電話打過去 對方係總站等我

Regularly backup係常識